致前線/勇武手足

呢到我講既野，重要比年輕既抗爭者：

運動發展到今日，勇武既你地好清楚，你幾多和理非再backup你地？
你地既同伴一個一個比政府拉曬，你地出去抗爭既力量已經大不如前。
對家武力同策略增強到對應到一切既反抗，以我地不斷削弱緊。
擁有一份赤子之心，視自由民主大於一切既你地，表示不能坐以待斃，可能今日金鐘你都好想衝。
但主流香港人既心，未到達你地既層面，香港人既核心，係返工，係生活，係買樓，係玩樂。

姐係講到尾：要衝要死要犧牲，都係得你地。
我建議你地留得青山在，假以是日時機成熟，再衝過。
我知你地唔怕死，但希望死得有意義，唔係今日白白犧牲。

請認清事實
勇武抗爭已經失敗

唔係見到希望先去做，是繼續做先見到希望
醒未？.5

岩
希望轉頭見到你